有沒背包介紹

180 厚身
主要返工用
裝A4 size , 鞋衫放工做運動
而家仲孭緊G記 想買Arro 22但好公廁似制服
都係想要返全黑

同出街用

背你老母包

揹棺材啱你

背囊
囊=十月口口女

背你老母個臭閪包

Mystery ranch 1 day / 3day